美國務卿蓬佩奧：川普總統行政命令禁止投資與中共軍方相關公司ETF及基金

準備大幹一場

今晚好睇

拜登上台之後可以簽過新嘅行政命令

共狗會托市啦

哇，咁正

琴日又六連發

美國國務院連發多推文 暗示美中經濟金融脫勾加速

Wall Street : wa diu 終於走到貨

共狗會拎你D MPF 去托，醒目就轉造非股票、非基金組合

正常都轉咗幾年啦

玩美股仲玩支那股個班人

華爾街班基金佬一定會告上法庭, 睇吓會唔會好似ban逗陰咁畀法院阻止執行

Ban條毛
望下份statement
完全係總統特權範圍

USA!

✊🏻

肥蓬

係咪即係2800果d都唔準買

然後11登一上台即刻取消晒D行政命令佢

個TWEET個內容似係禁止美國ETF同指數基金投資同支共軍公同埋佢既子公司。
而唔係禁止美國投資支共軍公同佢佢地既子公司既ETF同指數基金。

其實好似之前已經有投資禁令
定係果次唔包ETF ?

12/28/2020
Body
OFAC has published the following Frequently Asked Questions related to Executive Order (E.O.) 13959, "Addressing the Threat from Securities Investments that Finance Communist Chinese Military Companies": 857, 858, 859, 860, 861. OFAC has also published a list (PDF; CSV) containing the names of entities identified in or pursuant to E.O. 13959 as Communist Chinese military companies, along with additional identifying information.

玩住之前公布幾十間先
不過子公司全部中招

Sorry 因為見兩行出唔曬 所有改改
希望冇造成誤解

ARKK

拜登行政命令就係取消
順便取消晒對香港所有制裁

裁制一個星期

無問題。意思都係係禁止投資支共軍公。
呢D就無五毛入黎叫FC

意思係Pompeo 有主導權
之前mnuchin想說服避免制裁子公司 無功而還

佢同miller隨時可能加一堆公司入名單

玩Nio既曱甴

共匪呢頭搵完馬雲回血，果頭就要嘔返出黎托巿

唔係幾個月前已經講過咩？

11月底開過個list 而家要執行
Pompeo 咁講即係佢有主導權
因為之前mnuchin想說服避免制裁子公司 無功而還
警告華爾街班基金投資者
佢同miller隨時可能加一堆公司入名單

fc撚唔見哂

乖乖地落台啦，仲要係度搞亂檔
有本事就連任啦，哂鳩氣

個股市又跌

Ching Chong買咗好多支那股？

之後已經玩燃完

唔使佢哋出錢，落個order就有mpf 同政府出嚟托！

黑名單哂 仲有咩影響

岩岩開始咋

sor . 買左美股

但侵要落台啦喎
最多咪制裁一個月
拜登上台就會取消架啦

20/1宣誓就職連任啦

既然左媒咁鍾意話佢輸 要做野令拜燈返唔到轉頭
佢順水推舟

二月取消

你肯定？今日先有法案共和黨大規模倒戈，那來的自信侵可以係咁風雨飄搖嘅局勢連任到？

其實如果拜登繼承到侵既制裁，連登仔會唔會支持返拜登好想睇連登仔精神分裂

厲害了支那狗，又收埋自己贏哂
唔比美帝資金玩

會既有咩問題 你唔講拜登精神分裂先？

中海油 相關既 etf 應該好多 ?

港股照升300點，吹咩

支那會全力托的

咁當初咪企到咁硬啦，柒到咁

慢慢斬斷美元外匯

明修棧道 暗渡陳倉

點知

財經台巴打仲話黃藍是政見，螞蟻是良知

緊急經濟法案 係國防範圍

除非連任到 否則無用

今晚會發生啲咩事？

咁基金佬咪轉組合囉，不過支股收皮就肯撚定

唔會有咩事
長遠都係慢慢陰乾

國家安全

咁拜登咪撚企到咁硬啦 出黎柒

華爾街：喔，姐係禁十零日唔準投資中國姐

支那Joe淨係會對住幻幻先硬

同習近平講

林鄭用緊急法
Trump都用緊急法

轉美股咪得囉

用完發覺幾好用
不斷用

有邊幾隻會最受影響？

Pin 入面個堆
跟著同佢地有融資個批

咪傻啦，佢係幫你買美國支那股，出事唔走，就係個D MPF 基金佬做底

基金佬冇得唔放
唔放出事

你要香港MPF基金佬守你美國佬既法，
宋朝既尚方寶劍斬清朝既官，

現實係香港基金佬會唔跟紅底老細指示咩，
二，美國佬份野係唔比你用美國註冊既退休資金去買，海外註冊既....RIP....

Mnuchinink呢條友唔係內鬼真係冇人信

根本國際線要推全世界既國家都咁做

美國禁投資疑由中國軍方控制的企業 北京堅決反對抹黑

美國特朗普政府強化一項行政命令，禁止美國人投資懷疑由中國軍方控制的企業，以及這些企業的子公司。財政部說，上月頒布的行政命令，適用於指數股票型基金、指數基金和中國軍方持有或控制的中國企業子公司。國務卿蓬佩奧說，有關公布確保美國資金不會被用於中國軍方、情報與安全方面的發展和現代化，減輕美國投資者可能不知不覺中，直接或間接投資中國軍方控制企業的擔憂。中國外交部回應路透社查詢時說，堅決反對抹黑中國的軍民融合戰略。發言人表示，將經濟和貿易政治化，濫用國家權力，擴大國家安全觀念，違背美國一向引以為傲的市場競爭和國際貿易原則。

2020-12-29 19:25:42

即係認左

我fc ed

口交部認証左

我blocked it
巴打應該回緊5毛

認同

西方資金全面抽走

Same

Black Rock

訓左幾年 林鄭同trump一樣係民選？人人有票投咁選？

仲未block 國低 同共產黨有關企業

國低?

佢抽港共水姐

跟住又有一年時間buffer

交接錢仲做咁多野真係算係咁，雖然都幾肯定biden上任之後會即刻推翻

睇清楚